聽日700領軍穿27000

係升呀 屌你個閪

我入咗qq put 食粥食飯睇呢次

300行使，如果好似2382一野落就fatfat